有無人記得會員 羊獸性大發

好掛住牠

笑死真係二打六

記得個名

你係佢幾號情人？

寶貝你改名了

羊

攬住我

咩

樓豬威啦 多人記得啦

咪咁痴線啦，有冇諗過佢係比你嚇走

佢話無人識佢我求證

無咁嘅可能

聽日唔想返工 訓唔著

用返睪不可烹啦

快啲瞓啦無精神好慘

不想活了

not me

係咪想我用美妙動人歌聲um你瞓

想佢教我襯衫

洋腸老公

笑死我 啲圖死晒
就係襯衫post我愛上獸性